19獌係咪唔識贏波？

唔失波先唔識入波

水晶宮金錢足球可恥

摩狗唔知幾時死

永續daddy